(學術討論）如果想用自己條命去嫁禍Ex 謀殺，有咩方法

去佢屋企 剪自己條jer 落黎

請佢食自己碌賓洲，話俾佢補身

唔食咁點

質佢食

質唔到咁點

自己食

反正都死 點解唔直接同ex一齊行埋人生最後一段路？

咁點嫁禍

被屈 + 坐終身 一定慘過死

呀係喎